［尋人］急！朋友ig出post想自殺！

其實係朋友嘅朋友，有冇人搵到佢，知佢喺邊！！？

呢張係最新story

我無野講

救人

邊度黎

推

就係唔知啊

樓主知唔知佢邊區？港島九龍新界

似馬鞍山海濱長廊錦泰苑嗰邊？

有冇人知係邊呀

邊區

唔係 前面似係貨櫃碼頭

海濱長廊邊有對住條橋

push

會唔會係荃灣青衣個邊？

會唔會係青衣
有冇人認到

似係 會唔會係青衣海濱

似青衣, 唔sure

我都唔肯定

其實就快由故事變數字。
希望留有用之軀。

冇咁近 直情有牌係度

認唔出 幫推

佢應該仲用緊ig
頭先佢decline咗我request！

唔好死呀

救人要緊 有冇巴絲喺附近？必要時call定消防

唔好做傻事

紅色係橋 後面係貨櫃碼頭
似係青衣 有無青衣巴絲

Push

青衣！

唔明, 點解成日話輸,
場波根本剛剛先開始
btw, 睇條橋, 我都覺得似青衣

求下你，唔好離開我地！一個都不能少！

你同我就算素未謀面 但如果你睇倒呢個post 求下你同我地堅持到底 唔好咁傻

青衣碼頭！

依個位好似係石躉黎 唔係鐵欄

99% 肯定去青衣翠怡碼頭白色上落船位

唔好再glorify自殺者做烈士
只會愈來愈人"順便"自殺
佢地本身都有問題 已經有尋死念頭
反送中只係一個藉口
令佢地覺得自己既死有貢獻有意義
有勇氣踏出果一步

生存先係最大的勇氣...

巴打唔好死呀 為左個政權而死唔值得架

青衣海旁一條大直路，我估係靠青衣碼頭，因為中段係望荃灣

希望你睇到啦，你自殺左唔係加一，係減一架
大家要一齊行落去呀!

有冇青衣巴絲喺附近 去果邊搵搵

青衣碼頭附近！

其實咁做對件事無任何幫助
如果有幫助我一早做左

講咁多做咩 我無野講

各有各爬啦
日日咁搞法真心唔掂

似青衣
馬鞍山呢個方向望過去後面冇咁多燈火
反而青衣望到荃灣果邊有d似

佢特登揀咁夜仲要咁僻
要有車既人先幫到搵...

唔可以失去任何一個人了

似青衣工廠區個邊個海濱

Attention Seeker

朋友話似青衣

我認識既香港人個個都好堅強，寧願挺身反抗反政都唔會咁懦弱自尋短見

推！！！

青衣個碼頭？

巴打撐住

青衣?

Dm唔覆
Request follow冇再del
唔好做傻事呀

如果係真就好
我希望係真係

十足十你老母囉 夜媽媽唔著衫周街走 博比屯門公園d廢老屌

衰啲講,巴打你嘅死係多餘嘅
無論係政府定你面對緊嘅野
你嘅死只係一下水花,完左就散哂
所以你再+1極都無意思架

咁咩有意思啊?你條命啊
你仲生存緊果條啊
只要你仲生存緊就可以俾到麻煩政府
只要你仲生存緊就可以make到noise
一次死亡只係make到一次noise
你keep住出黎就係無限次

咪死啦巴打,唔好死得咁無意義啊

香港仔海傍？

我哋要一齊奮戰
一齊用雙眼見證好嘅時代來臨
冇邊個話多定少
眼睛係一對對 我對眼會睇得到 你對眼更加要睇得到
等待，期待都係一種莫大嘅支持
手足，留低！

會唔會附近？ 求青衣人幫手！

喺度講有咩用 ig direct la

應該唔係，無呢啲鐵柵

死咪死囉又要post ig 麻煩到人又搞到人唔安樂

收撚皮啦 on9仔 咪撚係到曲解各有各爬既意思
真係人如其名

單機啦屌你老母

nobody

呢樣真
最怕係令一啲本來冇自殺傾向既人都跟埋一份

我地仲未輸，只要你唔放棄，我地仲有機會見到未來

樓主呢？而家咩情況啊

有冇青衣人

有冇人近碼頭呀！

青衣碼頭!!!!!!

青衣巴絲幫手望望

樓主呢？

佢冇再覆我朋友ig message

應該青衣呀，橋後好光係貨櫃碼頭

佢本身有keep住del ig follower request
而家冇del

有冇葵青區tg谷？

幾時係最後覆嘅時間

望下個海呀青衣人！

青衣碼頭呢個位

青衣真係好隔涉啊 唯有幫推

有冇人有葵青tg谷 救人

推
一個都不能少

岩岩上荃葵青tg group見到討論緊呢個post
有人留言話 識得事主既人搵到佢

啱啱已讀左，應該仲係到
不過都要快d搵到佢

青衣？

搵番喇，唔好推

source?

有冇圖

唔好自殺呀！！死左下世有5分1機會投胎做中國人咖！！

前線少你一個真係少好多, 多你一個都多好多
你死就真係失敗, 返嚟同大家一齊成功喇

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我係屯門撚可以揸車搵，不過要肯定位置

想入group得唔得

tg gp頭先話搵到，啱啱又話跟甩左

講左幾多次唔好再死，留有用之驅
珮辛苦都有2百萬同你行落去

巴打 唔好死呀

tg gp頭先話搵到，不過啱啱又話跟甩左

邊個tg group？

咁都可以跟甩?

推到有人傍實為止

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

暫時最有可能地點：
青衣海旁！

佢啱啱del咗我follow request!

0246 update
tg group有人話個朋友約左事主係青衣街市等 但而家仲未搵到事主

繼續推！

+1！！！

荃灣？入長青隧道前面？

似葵涌貨櫃碼頭，青衣荔景望過去?

我覺得係

青衣海濱公園

有冇人一齊出去搵

暫時仲有已讀朋友

我宜家去幫手

睇條橋+燈光
暫時最高可能性 : 青衣海濱

+1

巴打

發帖人請立即聯絡搜救隊 admin
Tg @cdorlui
已安排社工，到附近尋人
但我需要更多資訊
見到嘅幫推，萬分感激

有青衣友搵緊

好

巴打如果你睇到呢個post
我請你食早餐吖
有咩我哋一齊面對

Pish

0253
已經搵到佢位置，目前安全

tg 群有社工同事已經搵到
目前安全

有人同佢一齊？

辛苦哂大家

太好了

即係安全？求double check

係咪翠怡外？

事主覆左我朋友話 無事

佢po得出黎係代表想同人傾但又搵唔到人
仲有得救

唔好死呀 勝利在望

點解次次D社工都可以咁快搵到?
btw 唔好自殺啦 政府只會對國歌國旗流眼淚 無用架

如果青衣就真係易，
青衣有深宵外展隊。

同埋外展社工同事都mon實tg谷去交換資訊作第一時間行動。

一定係荃葵青區 利申 荃灣撚

Sor 未追晒post 無事就好了

連登有愛
好彩救得番
各位巴絲打加油呀，我地要同班友鬥長命

666

推！！！！

啱啱聯絡左搜救隊Admin，Confirm左朋友依家情況安全
Anyway 唔該晒咁多位巴絲打幫手

多謝青衣外展社工

辛苦哂咁多位

唔好俾佢死！

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

塞比佢睇 屌醒佢唔該

如果有社工仲mon緊post

所有人都唔準再自殺

想問下呢家咩情況

已經有社工搵到佢
Safe

心理學黎講
一般會自殺既人係唔會同人講想自殺
更唔會開十幾個post周圍講
普遍係心情低落 seek attention
不過都鼓勵大家DM佢傾下 亦可以出去搵佢

青衣？荃灣西？

最新消息
已經有社工搵到佢

佢咁做係情緒勒索緊香港人呀
想搵人傾咪講 點解要po story等人搏曬命咁搵佢出嚟?公海大把方法可以搵到人傾啦 fb ig 連登,我唔信佢一樣都冇睇過
佢當幫手搵人嘅手足係馬騮炸

老老實實 如果唔係依個咁敏感既時期
依個post既風向會吹叫佢快啲死 好行唔送
因為佢依個行為真係好on9 完完全全同第一個烈士既性質完全唔同

推
咩都有轉機

我知你睇緊呢個post 聽我講 一齊長命過班廢老政掍 唔好死啊

到佢講
第一個就震撼，後面每+一個就會越麻目，最大影響只會有更多人跟去做以為有用

所以唔好做傻事

可能人地覺得咁樣係以死相搏

好 唔想再見到咁樣了

似青衣碼頭！！！

唉 第4個開始我已經睇到好無奈...
大家都係同路人 其實佢知唔知呢啲post好打擊士氣
為個政權已經好攰 可唔可以留返個有用之身幫大家手
既然你話係因為政府而想尋死
咁你覺唔覺得你走咗對我地好唔負責任同自私？又少咗個人一齊抗爭 勝算又低咗

根本之後嘅人再死 已經唔可以叫烈士
喺我眼中入立法會 願意做實事犧牲自己嘅人先有資格叫烈士

點樣可以join gp

佢似係人生失意杶死順便夾落送中到...
anyway psuh

我係之前唔記得邊到禁條gp link入左去
但而家條link又唔work
我都唔係好識用tg sor 巴打

p

已經搵到喇 唔洗再推Thx

勸所有悲觀想放棄嘅人，睇下烏克蘭危機嘅紀錄片，睇下人地面對住真槍實彈都以命相搏
留返條命，一日未死一日都仲有抗爭嘅機會

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

屌你老母 你地屌鳩我都係咁講
個撚個拎撚住個反送中光環
郁啲就話跳樓又話死
根本自己生活唔如意就夾埋黎講
有幾撚多個梁生！係真真正正為反送中而斷送自己
個撚個都係想人關心，想人問咩事
言行間得兩句係屌鳩政府 其他野都唔撚係
乜野都未經歷過就話多一個唔多 少一個唔少
屌你地啦 根本就係自己軟弱 死都要搵存在感
睇見呢啲真係把撚火
個撚個都係同一個模式 就係留幾隻字 >等人搵 >完

真係燥.....

臨死都要post咁多story
其實佢都唔係咁想死姐
似係想引人關心多D

明白有啲人本身已經好想棄game
但而家用一個咁嘅方法，係直接玩鳩人地
咁樣做慘過比狗咬

同求 大吉利是 再有人睇唔開 可以救
我住近海

青衣同荃灣個條橋黎

條橋係機場快線條橋 所以係青衣或者荃灣

九成青衣

宜家見到呢啲post嘅即時反應係:吓又黎呀屌？

呢d真係好行唔送

pish

唔好話我冷血，而家又見到呢d post係麻木晒冇感覺

由鳩佢地死啦

而家啲人一唔開心就加多句
我對政府失望了
博人去搵去關心

你地班撚樣真係好撚煩
你都識講4+1啦
冇人記得你係邊撚個

講真，我淨係記得梁烈士
之後個啲姓咩我都唔知
你死咗都係一樣，冇人會記得你叫咩名
咪見人死就死，覺得自己好偉大
第一個死就歷史留名，你死冇人會記得
Seek完attention 自己反省下啦

搵到就幫手屌下佢啦
廿幾歲人都唔化既
郁啲就話要死

好多起點低過佢都好努力生存為社會貢獻
佢憑咩去自殺扮烈士啊？
佢懦夫黎嫁咋
縮頭烏龜係個頭到紋兔仔兩個字都唔會成為兔仔，唔會跑得好似兔仔咁快

如果真係咩都冇點解唔博盡佢努力啲
睇下可唔可以改變自己改變個社會
而唔係怨天尤人

恕我講句，依家你個朋友真係連廢老藍絲都不如

宜家個運動先做咗一個月，屌雨革都搞咗六十幾七十日，烏克蘭場革命搞咗九十幾日，我哋只不過啱啱起步，就已經係到話咩見唔到希望
喂希望係要自己搵㗎，唔係因為見到希望先繼續行，而係要繼續行先有希望
你有咩大計未上連登分享囉，未一齊睇下搵唔搵到新希望囉

多9魚